WSJ FT CNN 朝日 Bloomberg 全部頭版

其實場雨幫咗我地
有唔同顏色雨傘令畫面更吸睛
推動外媒放上頭版

PEACEFUL

法文媒體

Push

peaceful，今日係大成功
多謝所有今日有遊行嘅手足

推 我愛手足

推
等外國做嘢

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

今日辛苦晒大家又要淋大雨又要企咁耐
我愛你地

夠和平啦，正苦幾時做野？

仲有reddit熱門幾篇都係香港

可以set deadline 再升級了

推！ 我為自己係真香港人而自豪

其實琴日班狗都有拎遮

辛苦晒咁多位
我愛你地，我愛香港

Tell the world we can do both

幾時有話做比垃圾政府睇

揚威海外

人們拒絕了這種悲哀
向天空舉起彩色的盾牌

西班牙文媒體

柒婆睇撚到未?? 冇人會割 幾撚時回應

吸精
搶眼呀

雖然今日塞咗成一個鐘係金鐘
但係愈塞愈開心

香港人真係好可愛

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

幫手推同讚下佢地，有勇有謀，頭腦清晰，仲要以身為盾

型

不得了

再次多謝每一位手足

peace 🤙🏿🤙🏿

下次要把瑩光黃遮先搵到自己

Sorry跪地認錯

今日真係好感動

p

終於明...點解個天今日要落雨.....
真係好震撼

耀眼、奪目

自己讚下自己今日好叻叻

落大雨都咁多人

無任何人維持秩序都無混亂(糾察是少數)

最最重要係無比人煸動到

學習能力超高，夠團結

流水式，be water

We learn fast

香港人，已經無容置異係一個民族。仲係好優秀個種
道德高尚同頭腦誇啦啦

自己係屋企念念下都有d激動

agger
金鐘上唔到車個感覺係好爽
難得黎架吉車行前幾步就停
望一望後面都仲係咁多人

聽日全世界頭版

peaceful

好撚痴線！

正呀喂

peace!peace!peace!!!

正！

感動

我愛香港

170萬人齊齊整整番屋企
超高汁

今日真係好成功比到明確既訊息政府
到831死線都冇回應 就真係要勇武
光復香港 時代革命

睇到我都眼濕濕
希望國際媒體繼續關注香港 向港共施壓
我地只係想要自由民主 我地係和平示威者 唔係暴徒呀

北京可以點change 你教我啦

係遮增加吸睛程度

好！

睇live維園全場輪流開遮果度好壯觀

啲相好靚

爽

法國佬張相影得幾靚

幫推!!!
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

天助香港

this is hong kong

今次仲要全世界都用民陣個數唔用政府數
係咪連d外國記者都覺得班狗on99

謝謝大家
香港人
風雨中抱緊自由

推國際勢力

agree
1. 未試過大遊行落大雨，原來畫面好靚
2. 鬆動d 好行好多，分散 範圍大
3. 勇武 / 黑警都冷靜好多，廢TG武功 冇防暴出動淋雨

推到變全球報紙，24小時輪流頭版

原來顏色革命
個顏色係指啲雨傘既顏色

中共想屈我地暴徒？國際笑話

落大雨都有咁多人. 唔多唔少都顯示決心.

多謝手足咁大雨都齊上齊落！

以我印象, 外國都好少過百萬人上街.
而且以人口比例來計, 係好少好少

足夠彈藥升級

好少好少指好少可咁大既人口比例上街

We can be peace, we can be brave.
If we burn, you burn with us.

影到好似無邊界咁 好正

We are HongKongers, we are water.

辛苦晒今日有出黎既香港人
我愛你地啊

成功啦我地又

巢腳皮都值

說好的恐怖主義呢

天時地利人和
818
嬴撚曬

行到腳都斷見到咁嘅成果真係好撚想喊

香港人堅揪

和理非又得，勇武亦得，得咗。香港人，無得彈！

推推

好感動，大家繼續努力，香港加油。

嗱，我地成二三百人釋出善意和平遊行啦，政府你無嘢好賴啦呱？五大訴求呢？回應未？

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

外國，尤其係民主地方可以票債票償，唔洗下下上街

推

香港人

就今日 peaceful !!!

百幾萬人上街, 玻璃都冇爛一塊, 應該世上只有香港人做到

比日本人睇下我地香港人既秩序

後生唔在講，今日見到好多公公婆婆全身濕晒都一齊慢慢行

辛苦大家 感動

勁。

話比全世界知，香港人係有幾痴線！

今日個個都行到成身濕晒，
對鞋又入晒水，
拎遮又難行，
不過個個都好忍讓
互相體諒

我同朋友全部黑遮
原來彩色咁靚

唔駛再講民意會出事 而家根本全世界都關注幫梗我地

只有無腦藍絲港豬先會屌

繼續做 不分化不割𥱊 約定大家煲底慶功

俾遮插左好多次 , 知道因為實在人太多 , 唔會嬲

我係

香港人

push

巢曬皮都抵

真。符合中國講嘅和平演變（顏色革命）

但係一有狗就四圍立立亂真係唔知邊邊先係暴徒

推爆

ppp

Peaceful

塞咗SoGo成日，總算有成果

一次全白
一次全黑
一次七彩顏色

係啊
四次主要遊行都各有特色
畢 生 難 忘 ！

69 白衫 多年來第一次百萬人遊行
616 黑衫 200萬+1 連pp追悼念
71 第一次有民陣大群民眾支援嘅武勇
818 雨中遊行

行動照繼續
睇下林鄭有咩講

係，我心都痛。
多謝佢地。
仲有1家大細，身咩住1件，手推BB車又1件。
真係好感動。

日本

NHK - 香港で再び大規模集会 警察との衝突懸念も

TBS - 香港抗議集会、主催者発表で１７０万人が参加

朝日電視台 - 香港大規模集会、無許可「デモ行進」

日テレ - 香港デモ「170万人」収束の見通しなし

朝日新聞 - 香港デモ、１７０万人参加 警察許可ないまま通り埋める

每日新聞 - １７０万人、無許可で行進 １１週連続

日經新聞 - 香港民主派が抗議集会 主催者「170万人参加」

產經新聞 - 香港デモ「１７０万人」参加 当局不許可 道路埋め尽くす

共同社 - 香港で「170万人」無許可デモ 警察の「暴力」停止要求、集会も

真係好難忘

和理非回合成功
感謝咁多位香港人

日本傳媒好著重政府唔准遊行，今次黑警出反對通知書又助攻

今次係流水式集會
200iq

和平到咁，解放軍點算呢

應該無人 expect 港共會有咩正面回應
今日係做俾國際睇架
俾佢地睇中共港共有幾無恥
快啲制裁啲狗屎垃圾官攬炒
同埋為我地升級加上正當性

會唔會反而香港得一份報紙頭版？

場雨幫左我地加分

多謝大家

推啊

我哋一定會喺煲底下面相擁 擁抱我哋應有嘅自由

吸精瓶

感謝大家

6月頭果時都未叫全世界注視
今鋪就真。全世界

好感動

我愛咁多位手足

SCMP會頭版，用詞positive

呢份紅媒作反？

push，啱啊好靚

俾返700幾個手足我

多謝願意，體諒，包容，接納，聆聽不同意見，但大家方向一致既香港人

宜家set 死線，政府唔回應就勇武全面升級，到時玩原子彈都得
24號點睇？唔回應有三日weekend任玩

無懼風雨

佢地咁撚少人，報條撚

支共而家壓力大到就爆發真係99年成大錯

肥彭，相信你冇睇錯香港人
希望有朝一日你會返黎香港帶領我地

落雨都紅海

呢啲咪係和理非回合
下次就到勇武

對應雨傘革命

nice

放心
無人會忘記
一定有同港共算呢筆帳一日

買返把鮮色雨傘下次用

齊上齊落
hongkongers

真香港人

P

多謝勇武配合

已射

夠籌碼set deadline啦

831後唔回應不排除放核彈

弱智仔都數唔到咁撚少人啦

Peaceful 外國形象成功

辛苦曬各位手足

全球反共已成方向

和理非係盾，勇武係矛
最緊要大家互相支持

真係革命尚未成功

[每日一圖] 721無人被檢控

Pish

睇下無暴力下個７７７點搵位入 同唔回應

面對一個月黎支那狗既白色恐怖、香港人被超高壓虐待，
今日有170萬人有勇氣堅持企翻出黎真係振奮士氣，
香港1/6、1/7人口既反抗聲音係一個驚人數字唔可以低估

721 811

贏晒

71衝左入立法會外媒都係講peaceful

今日外國人當你散步咋

未贏啊 大家唔好鬆懈

823人鏈

琴日已經成功做好受害者角色

多謝170萬+ 香港人

有無對比圖
我地比人拉左幾多個

Push and love HK

塲雨真幫唔少：
1. 防止有人想放汽油彈
2. 想高處影人樣比雨傘遮晒
3. 有消暑作用
4. 顯出香港人堅毅精神，風雨不放

香港人，加油！

落雨企同埋行，體力值大跌

大家都明白，會體諒

好靚
大家好鍾意講 In spite of threats/intimidation from Beijing
（識少少法文）

香港人痴L線

搶左頭版
政府唔回應就要升級啦

yes, go ahead

見到塞住哂好爽

up

琴日見到好多韓國人

韓國頭版有無?

Push!

Bloomberg 用 "reset" 呢個字係幾好，代表我哋重新出發，再一次用和平方式提出五大訴求